點解日本既囡覺得化妝=禮貌？

咁樣韓國係咪整容=禮貌
中國美圖=禮貌
泰國變性=禮貌
香港西面=禮貌

香港人話西面=份人夠真
日本人收收埋埋係虛偽喎

「唔好意思我太柒污染咗你對眼，以後我會化返妝降低傷害」
我估係咁

某程度上句野又真係岩喎

啱呀
香港人值得擁有

但係係講緊日本妹落樓下便利店都要化妝

同理
mk囝講粗口=真性情
mk囡講淫野=大情大性
打5p字=個人風格

三文魚唔食日本人

不嬲日本人出口既野都係次一等好似家電咁
佢地自己內需既產品質素同出口完全2回事

呢種好撚煩 一係就要戴口罩
真係得日本妹先會咁
台妹都貪靚但冇咁誇

有啲港女都係咁

係，日本妹唔化妝就戴口罩
佢地化妝勁到係講緊d小學生都化到濃妝咁

咁我諗佢地最多指番工姐
日本妹連落樓下買野都要化左妝先會去

以前試過係香港等個日本女仔朋友，係佢樓下拎野比佢，
佢都話要化妝先落樓

而家係日本住，凌晨去便利店買野，有時撞到d鄰居，都仲化妝去便利店買野

咁又無咁誇，我見好多都係初中先化淡妝⋯
濃妝小學生，我住左年半都無見過⋯⋯
可能地區問題瓜